[NBA]雷霆比湖人更適合Paul George?

先就控衛分析： Lakers-Ball 仔 OKC- Westbrook

波仔比較係傳統個種控衛。論組織，串連隊友真係100分。
而 Westbrook 方面，時不時會痴線，一場就算唔準，都起手40幾次。進攻同防守嚟講Westbrook 更勝一籌。
但我個人會選擇波仔，全因爲球商，無論分波定控制節奏都更好。
得分後衛: Lakers-Josh Hart OKC-Andre Roberson
上賽季中Roberson受傷，賽季報銷，未受傷嘅佢，防守配得上A+，但得分方面真係短板，要佢下年有進攻都好難，因為佢仲要時間養傷，未必有太多時間練習進攻。
而Josh Hart, 身為17年30 pick 佢真係交到貨，同Andre Roberson嘅防守比，真係頂多C+至 B-。但唯一一樣佢贏嘅就係三分，係一個傳統3D球員。但我個人會選擇Andre Roberson，當隊中有PG13 嘅時候，可能同佢連一個防守線，比進攻更加好。
小前鋒: Lakers- Brandon Ingram 身為第二pick 嘅佢，係波仔受傷時，曾經擔任過湖人正選控衛，用法可能就似以前嘅PG24, 佢高度，展臂都非常痴線，所以可以帶俾人騷擾嘅作用。
PF方面真係唔知點講好，雖然Camelo 仲有佢嘅價值，但如果俾我選擇，我會揀Randle, 防守，敏捷度都更好。後備仲要有Kuzma
C就一定係Adams ，數據未必睇得出佢對比賽嘅影響，因為Westbrook 都搶佢唔小籃板 身為一個傳統型中鋒，可以話係聯盟頭十嘅籃板痴漢。
總括而言，我認為正選方面，OKC 略勝一籌，而後備方面，Lakers 顯得更加強大。我亦認為Paul George 係應該簽約Lakers, 因為佢哋嘅薪資空間仲可以簽埋痴線佬LBJ ，咁樣正選就可以係 PG- Lonzo ball SG-Brandon Ingram SF-Paul George PF-LeBron James C-Julius Randle, 咁樣正選平均身有兩米七，有敏捷度，有進攻，有防守。後備有Kuzma自己Solo, 咁樣嘅組合，相信比OKC可以用嚟操作既小小薪資更好。
唔知各位有咩意見，歡迎討論